
                      Me esperaba mucho mas, las dos anteriores fueron mejores. Salva la peli un estupendo Will Smith, y los momentos emotivos del final. Del resto prácticamente ya ni me acuerdo (y la vi ayer). Tommy lee Jones esta muy muy mayor el pobre, se le ve agotado en el film. El que hace de él en joven, no trasciende. Le falta guión y gracias. El ekipo, en general, no estaba en su mjr momento.
        
            